百萬大遊行, 係香港被屠城前既最後反抗機會

但如果連咁和理非都做唔到
聽日等全港大屠殺啦

6點 尖東 集結

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

推

推，咩都要試
千祈千祈唔好唔好粟一燒高官屋企同政府合署

救救poly 一齊炸爆INGO人道救援組織

仲有個方法救poly 就係拍片呼籲國際間救援 !!!!!!!